難怪NYT開始大肆攻擊大紀元

原來上個月底（Jun 29）新唐人出片回顧中共點樣掩蓋武漢肺炎真相，已經接近85萬view
一齊推到過百萬

NYT好藍

即刻有人負評

NYT而家被中共買起咗？

"美國左媒"

Push.

一向知佢係左，不過係咪親共親到咁，定純粹真心膠

蕭茗

等待美軍轟炸香港

佢係反侵上腦

大紀元已經昇格到係nyt嘅主要競爭對手

美國大紀元 係超高質
連登仔唔識欣賞

連登logic
唔岩聽就人地問題
肯定唔係自己問題

中共隻手長L到呢，其他國家主流媒體都控制到

有班五毛扮香港前線勇武郁大紀元

鬼國的瘟疫,水災都係大紀元爆先
當時班低能KOL, 政治無知者仲屈大紀元9UP

睇下段片，最尾五分鐘同選戰有關
講CCP89之後返生全靠大型跨國集團同華爾街
美國一定要同中共脫鈎

有人做過兩期大紀元外媒起底，發現大紀元係侵重要支持者

係咪算全美惟一大報紙會支持侵?

左膠媒體
但其實睇翻過去一年嘅香港報導其實都好中肯
尤其係警暴問題篇報導, 詳細到不得了

左派媒體冇一個係無辜㗎

大部份人都信中共洗腦
法輪功=邪教
入哂腦.

而家已經1.8M views